新聞唔應該係噉！？

首先，我唔係讀新聞，我自己嘅認知可能有錯，希望有讀相關嘅朋友更正！

新聞媒體報導，應該立場中立，如實報導一件事情出黎，去告知讀者/觀眾，再由讀者觀眾自己再去分析，但係作為電視界嘅龍頭-ttttvb點解可以噉做？

唔睇tvb都知，好多時tvb新聞會引用 「有學者認為」「有專家指出」「有報導認為」等等字眼...
依啲字句好多時都係佢報導完事件後再加插嘅字眼，往往依啲分析/指出 都有一個非常鮮明嘅立場係幫中國講好說話，問題就黎啦！佢地引用依班所謂嘅專家/學者從來都唔出佢地個名！
你要知道每個人都可以係專家，例如：我就係一個av專家，咁我講嘅野都係叫做專家指出，只不過唔係相關嘅專家

咁點解唔可以當tttttvb引用專家嘅時間，出埋佢地個名呢？起碼可以俾人知道個專家嘅背景，學識，立場等等，亦可以俾市民自己去判斷應唔應該去信依位專家？

再者，我唔明白點解中國負面新聞從來唔會係tttttvb出現？佢地係唔清楚定唔想講，大家心知肚明，但係噉樣極度選擇性咁去報導，係唔係新聞應該要做嘅事呢？

究竟有無咩方法可以令相關部門去正視個問題？定係我打完咁多嘢，最後個結論就係-香港已死？

借問聲香港有邊間傳媒係無明確政治立場

媒體唔可以有立場既咩

CCTVB 根本唔係新聞媒體
只係港共口舌

有名你叫 CCTVB

Tvb

毒果
日月報
XG01
呢啲仲大獲
其實一百份報都有做監察政府架
咁你又點分呢
但香港就係唔會有傳媒監察販民